突發！LKF要人！

早知唔比個code佢

臭雞

條女
有冇多圖

LKF加油

巴打你有興趣？

呢啲時候間間club都無人啦下話 去嚟做乜鳩

00後

都唔知夠18未01年

蝗

宝

有泳衣相，留tg比你

佢五月生日夠啦

中伏，大陸學生黎

巴打你好清楚

蝗蟲

忍唔住屌9佢仲話咩唔想出去淋雨

有冇諗過我地幾多人係出面努力緊係到講風涼話 00後冇得救

唔係重點，但大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭☭TVB☭☭
目的係影響☭☭tvb☭☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭☭TVB☭☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭☭tvb☭☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

Block撚咗樓主呢啲垃圾佢啦！

飲酒壯膽

心虛到要删Story

咁快完🤢🤢🤢

推撚死隻臭雞

原來隻雞有睇

上面有寫㗎文盲

有冇多圖
幾啱我口味

姐係港蝗啦
唔通我整外國passport 就冇中文名咩

啱？

LKF臨時指揮部

緊急要人

呢啲真係真正賤種 得把口
最噁心係呢啲

都幾識攞彩

LKF臭雞

見到都唔想屌

收皮啦死標題黨正仆街

出名臭雞

呢啲咁既打卡臭雞 無人想知
反正佢都唔係做實事架喇 係網上cap張相打兩個字
等人以為佢好貼地 轉個頭又去LKF
佢想消費呢個話題又好乜都好 唔撚重要
大家養足精神 聽朝早啲出門口 預計地鐵會受阻
贏返一仗

啲人到底知唔知香港發生緊咩事

加油留守緊

樓主你私怨撚又好借刀撚乜都好
你同隻雞一齊收皮喇 屌你老母

係佢地眼中落LKF係件好威水嘅事

唔識佢

已經DEL左
01年就去LKF比人食

mk蒲妹 cap張圖講聲加油有撚用咩？行動啦仆街！仲Lkf蒲